[突發] 77路線原來咁短！？

我冇嘢講

今日都好短吓
不過就......

就？

守廁格
出紅旗

我都擔心緊龍頭行到終點會見到龍尾

.

嚇到咁大反應已經回本

路程短，一多人就塞爆。跟住會變左集會。。。

翻起點

loop....

咁週邊好多路既
例如東鐵紅磡出站
沿星光大道大隊一齊「行」去龍頭
參加合法遊行應該唔會係非法集結黎